係到叫春都差不多成個月，係時候應該結束了

睇開d，FF少D，順其自然
希望毒L唔會再有感情煩惱

毒撚永遠都唔會有感情煩惱